[I/A] Kirara Fantasia (1) 芳文社手機驚

官方網站：

本作はゲーム開始時に10連召喚ができるが，なんと初回は好きなだけ引き直させてくれる。愛着あるキャラクターを最初に手に入れられるのはありがたい

出左？

lm

留名做老屎忽

IOS定AN有LINK

樓主on9以為有得玩開左post
自食一打

巴打：
樓主：

當開定po先囉

等下囉 其實都就出架啦

難民驚先興奮區

都係芳文社懂人心

屌 仲以為玩得

星期五停事前登錄，應該星期六/日開？？

一開波無限10連,仲唔刷夠10隻ssr先開

明明話將小圓個舖搶黎做kirara，比人搶先開左舖

又開新坑了

難民留名

可能係

留名

然後跟隔離閃亂一齊維修一星期

邊有game 開ser 唔main

出未

未

【公式】きららファンタジア‏
@kirarafantasia
24m24 minutes ago
More
【来週配信】
きららファンタジアの配信日について、来週より配信開始することが決定いたしました。
配信までもうしばらくお待ちください。
#きららファンタジア

仲要等多兩日

一開波可以俾人刷十連,唔係唔記得無罪愛麗斯個教訓

可唔可以講吓咩事？

刷到死ser

死ser=派石

難民留名做老屎忽
希望SSR既機率會高d

刷夠一隊ssr,ur

然後維護一星期

係咪有得玩？

【事前ダウンロードのお知らせ】
本日よりiOS版が順次ダウンロード可能となります。
Android版のダウンロード開始日は明日以降を予定してます。サービス開始はiOS/Androidともに12月11日(月)頃を予定しています。開始までお待ちください。#きららファンタジア

原來又係Aniplex
唔通又係得1%...

而家係比你down定 11號先開ser

先裝等玩

留名預備棄驚

加埋1%家下好多都係架啦

1%已經係慣例 3%已經係大慈善家
見過最良心係逆轉的乜乜乜 6定7%

a機有得dl未？

我玩過既game係得FGO同小圓係1%

隻驚芳文社出=ok
幾多%都唔重要了

留名先

聽日準時起身返工刷到死ser為止

玩就一定玩
1%冇天井就應該唔會課金了

呢隻game一開始就比你十抽？ 好似Sinoalice咁

有了

要等到星期一既

玩唔到喎

11號 -_-;

未開ser

識睇日文

未開

就快有啦
利申:等咗幾個月

正常程序︰等幾個月，刷一個禮拜首抽，玩三日棄驚

但冇講幾多點 慣例應該日本時間0000/0400？

日本時間0000已經過咗

我估晏晝多

教鬧鐘3點起身睇下

真漢子 欣賞你

訓算啦 九成唔會
我就平時4點幾先訓

而家係開SER唔係換日子，
總之佢想開先開，
佢俾人下載定先姐

無得玩

醒左未
你可以繼續訓啦

半夜開先冇咁易爆
下午開希望唔好刷首抽到維護

部電話玩唔撚柒到呀

結果我們到了 樓主冇現身

點解

應該唔支持

我估死硬ser

4點啦樓主又可以繼續訓

same

早起的萌豚沒機打

開咗ser 鳥

首抽咁佛，可以唔要再抽

5星2%, 刷爆佢

5星有2%

係唔係一入game果10抽係首抽

係，暫時我抽到都係1,2隻，刷夠3,4隻先開

死ser

我想打機呀

明明唔洗再download data刷都咁快死

三星已經咁靚

4,5星唔難抽 難在中唔中到自己想要既角

一開波10抽死Server諗起SinoAlice開頭

日富美

緊急維護

派石

喊出黎

留明放工刷由紀小天使

嗰隻垃圾算啦 不過啲圖真係幾靚

唔知又要等幾耐

慢慢抽

有冇角色評價

我岩岩以為好易抽 中2隻都冇留

仲諗著番工抽

5星List

5星太少角 求其他角色既4星算

刷千矢起手

首抽未刷完就死SER

千矢BB+1

入game show 緊急維修緊。。。。

剛剛先download
刷五星先？

hello

首抽GAME

肚子肚子

冇開post睇

有咩game係唔會死ser

單機game

然後依家仲維護緊

一係千矢一係青葉
幾時有得抽呀

想刷到2隻都有

希望一陣lunch time可以刷下首抽

我都話㗎啦,一開波就比人刷首抽重唔比強國堆工作室爆你server就奇

到我刷未呀

12:15就得 （如無意外

Greed

仲有1粒鐘又可以玩

繼續刷可憐

首左第一張就中左
btw 我覺得無必要刷三四隻五星
首先隻驚計cost 三星5 四星10 五星15
初始cost得30 要升幾lv先放得曬4五星加多隻四星
(三主戰二sup)
兩隻五星已足夠

LM

仲有隻驚主打屬性 剋屬性四星仲大力過五

唔理
靚就得

心態正確

Agger
講真鍾意既角色四星》冇睇過既五星

剩想要千矢

刷可憐

有5*list未呀

再死

我想玩呀

又話1315日本時間

【きららファンタジアをご利用の皆様へ】
本日13:15ごろを目処に作業進行しておりました緊急メンテナンスですが、
対応に時間を要しており、皆様に今しばらくお待ちいただく状況になっております。
お待たせしており申し訳ございません。

渣ga

所有日本game必經階段

仲未得既喂

邊位

dee

點兔未入game

次次新驚都要維修番半日先玩得

估下main幾多日算啦

miss 左事前
冇青葉BB豬
今朝等到依家又未玩得
好灰呀

可能當活動限定咁出

日本IT狗唔掂

屌
仲未有架

仲未有

渣ga

連登芳文難民營

玩得未

入到game

入得！

青葉我黎啦

玩得

刷啊

公司得手機上網 更新得好慢

我feel到又死server鳥

卡住左connecting

有撚排down

+1

又卡住

+2

完

入到一陣 刷咗2次

電腦大爆炸

大爆炸

想清體都唔俾

我都係2次

刷左十次左右
最勁果次都係得4隻4星

入到啊哈哈哈哈哈

改名卡死左connecting

又刷到

頭十抽係咪有機比五星？
最勁都係三隻四星

岩岩入到又彈返出去

點解唔可以飛埋講野個到

右上有skip

抽野就唔知

又bug咗

又入唔到

有無人同我一樣收唔到禮物，一收就通信error

刷緊

入到去抽左三round
跟住又彈game

刷左1次又死左

一次都刷到

通信error

有無5*愛麗絲

2部機輪住入到去刷

快撚d出kill me baby比我

一開又再死過

曜日初級 用2LV都打得贏

打算刷5*可憐 + 4* アリス開局

error 505 有冇人識解決

係DOWNLOAD既時候

發現4星靚過5星多多聲

得官方解決到

隔離廠閃亂修左一星期 呢度又會修幾耐呢

刷到雙5星開局
由乃+父控小珠

早開早玩好過
3五星,4五星留番比你地

到底有冇5星

而家連connecting都見唔到直接error

又維護了

OK 變埋緊急維護

緊急維修

爆炸了

緊急維護實施中

會唔會推爆個post都未玩到

難民營

正要開打先黎死ser

維修 炸爆ser 無限loop

笑4

千矢get開波
下一秒維護

抽都未抽到

有體驗過fgo開服就知呢d小意思

邊個係咁負皮我

啱啱抽中過慈姐

咁多負皮

main完定隻game正式收皮

大家都係難民萌豚 點解要欺凌紗路

隻game收皮

紗路好正 正評左你

係咪呢隻？

安西教練，禾想打機牙

會唔會好似閃亂咁維護

都未有紗路抽 負皮

我好想瘋狂首抽呀屌

慘
有無人留意きららd玻璃窗有無爛到

game都入唔到留意條春咩

sad but true

刷一次首抽幾耐到

一開始送一次十連 等佢load完新人物 就可以撳重抽

1分鐘以内 前提個ser無爆

今日放假仲諗住可以狂刷

molamola
隻game執笠了

芳文社唔執笠就得

Ritsu仲正

刷幾耐都刷唔到

Kon個po都成日見你

玩住爛B等芳文跳

咁耐twitter都冇講幾點
睇怕今日都唔洗玩

唔洗爭 我大小姐KON第一

梓喵>>>all

幾時先有得繼續刷

幾點先有得入

諗著放工開Game點知無得玩

仲未開翻ser
今日公司冇人都冇得玩

一鍵重刷佛心應該唔洗抽好耐

但屌入唔撚到ser

YUI>>all

哇

agger

我想瘋狂抽5星呀

好玩

隻game戰鬥系統好似好簡單

反正都係為咗芳文番啲角色先玩

緊急維護句野又換左

叫人體諒下
都係冇時間

yui

有得玩未，IT狗差唔多放工

IT狗24嫁
邊有得放工

每一隻手機驚都係IT狗嘅惡夢

New game!

開game嗰陣

依家

うみこit狗加油

入到

未呀請問？

又今晚淩晨偷開ser 然後又執柒

Sinoalice 第二代

渣ga 日本it狗
又唔洗好似香港咁要換光管

執得

可能又要整成個禮拜

唔係掛

其實爆server除咗比佢冷靜下之外仲可以點樣維修？即刻落街買幾條RAM返去插？

砌多舊server

訂個部

可以死足一日SERVER
睇來真係小本經營
班高層食左屎無諗過難民GAME咁受歡迎
可以想像到只係得一兩位IT狗係咁比高層吹快D理好的畫面

咁咪有排
呢鋪真係變難民

其實一般做部係搵d ser租住先，唔知佢地想點

鎖外國ip即刻開得ser啦

取消無限首抽計劃

server今時今日上cloud租兩部有幾難要幾勁幾快都有，問題係錢姐

都要裝返D野，但唔會好似而家裝成日囉

到而家都唔出公告個下好野

家下手機game不嬲小本經營，拿拿臨開到就開住課金幫補下

入到了

刷佢老母

KO

終於

終於玩得

繼續刷首抽啦兄弟們

入到！！！！！！

刷到3五星先停手

刷刷刷

刷呀

DLzqrk6rgg

刷左幾次得一隻4星

原來有得直接重抽 等我頭幾次仲刪左驚

係咪要刷到雙5星先開驚

仲未見到有5星

d機率低撚到

開局

就嚟聽晒3 4星啲聲都未出5星

仲未見到有三5星，繼續刷爆個ser

未開GAME果陣已經講左

4隻5星開局機率幾多 , 有冇勇者挑戰

可以要LOAD

又死死地

死SER鳥

瘋狂105

又105

又hang機啦

又開始入唔到

又可以休息

105

有無2 5星成功例子其實

半個鐘都冇

又死了

又死

見得yuno5星就冇

上邊有張3 5星

想要兩隻

5星機率幾多 好似幾易出

2%

岩岩出左

成功刷到第一張5星就死ser

又入到

3張夠啦，同時上場得3隻， 好友又5星既話4隻夠曬

目標青葉加任一5星

要把握時間

斷了

又出返緊急維護

die

又維護

笑撚死

奇蹟之30秒

大家可以食飯先

我刷咗一次咋！！！！！！！

執左

刷左十幾次 唔中目標

中左一次青葉，但得1 隻5 星

而家send比我做乜鳩啊 又死ser啦

你個野壞左呀

你夠膽叫芳文社執

長期入唔到

你死芳文社都未死

FGO執先定芳文社執先

fgo

睇怕食完飯都未搞掂

辣殺

我諗當調教咖啡廳入game個時
店長同秋月應該會被排斥

隻驚會有男人嗎

偽娘就好難講

第一個偷渡男角

執撚左佢啦屌

難民營仲未起好就推遲出啦仆街

諾貝爾和平獎芳文社你地居然叫佢執
芳文番拯救咗幾多萌豚心靈 你班忘恩負義之輩

Agger

仆街，明明70萬事前登錄你地都可以搞唔掂個ser

我心繫麻冬

gun

岩岩打緊機見手機收到 即刻打開遊戲
屌你維護中

好似淨係睇過點兔

愛心深責之切呀
咁樣吊大家胃口

好想瘋狂刷首抽

不過無
明明有魔法少女造型

咁就啱啦, 邊補番邊等

點解無點兔既
不過有黃金拼圖同向陽掃描都唔錯

btw,緊急維護到幾時

可能諗住限定活動出呢
課金量一定好可觀

智乃

點解你啲留言個個都有負皮

出女帝未

趕係聖誕前

紗路被逼害

真係好怪

入到一下十抽左，確認個下又死左ser

聽日我放假呀，我打唔到機就send XXX去芳文屌鳩班IT狗

9點仲未開
IT狗，唔駛走#lme

佢一留完就即刻比人負皮

比人狙擊

智乃都負皮, 喪心病狂, 一定係芳文叛逆！

負皮數直線上升

明明紗路咁正

幾時先開ser

智乃>千夜=理世>紗路=心愛
以下開放戰爭

智乃>>>>>>>>all

紗路=智乃>>>>>all

麻冬>點兔

AGGER

點兔=千矢=莓香>>>>>>>>>>>>>>>>>> other wfc

大波妹

成熟穩重既麻冬點會輸

玩得未啊

好似話派石 但係連賬都未開到 係咪無我份

等到上面打緊宗教戰爭

睇new game 日本IT狗應該唔收工唔訓教先岩
點未仲未搞掂

就係搞唔掂先要唔收工唔瞓覺

由佢出場已經輸左啦
醒啦

律>>智乃=紗路=梓喵>>>all

未刷好首抽有冇份

大家都是芳文社, 爭什麼

PS：K-ON係心目中排第一嘅動畫

有無人仲有玩個夾公仔機

口味既野人人唔同 有咩好講

唔講冇野做

推爆個post都未撚玩得

真

玩返其他驚一路等

●ログインボーナスとして配布されるアイテム
・召喚チケット5枚＆体力回復アイテム7個（50万人達成記念）
・星彩石ガチャ10回分＆キャラクター成長アイテム10個（70万人達成記念）

D石派得好大方

入唔到有咩用

都玩唔到

駁唔到

我連佢正常係幾石一抽都未知

成日都未入過隻驚

首抽都未刷得完

冇人鐘意花舞少女

唔知wow咗未 3星冇得進化 但係4同5星有

原來有人開post，自

Btw 幾時先有得玩啊

依加可以進到天水圍墮天地獄獸都無用啦

有
不過好似人氣麻麻...而且隻GAME都無佢地

維修咗成日冇得玩

正常40石一抽,
10連必出4星,初回300石
本身刷到雙五星,不過見到有人3隻五星
del game 重刷,點知就又死ser

歌好好聽 好似得隻消除遊戲

鳴

係400石10抽

我要抽你啊

首抽都未刷

屌你老味連個咩1000mb 都未down 呀
同我講乜撚野刷首抽呀

巴打冷靜d

本來諗著課10packs
抽撚晒你地d 老婆番來屌
而家屌屎忽啦

啲歌真係好洗腦

芳文係純潔嘅淨土！

瘋了，都已經瘋了

twitter有人抽咗Source Code出黎

{"serverVersion":1712111,"message":" \r\nただいま、緊急メンテナンスを実施しております。\r\n\r\nご利用のお客様にはご不便をおかけいたしますが、\r\n何卒ご理解とご協力をよろしくお願い申し上げます\r\n ","resultCode":10,"endAt":"2017-12-14T23:30:00","startAt":"2017-12-11T19:00:00","resultMessage":"","serverTime":"2017-12-11T22:38:27+09:00"}

暫定姐 一定係咁

唔會真係幾日掛

現時点での復旧目処は明日以降を予定しておりますが、

執啦

我叫mio彈你額頭啊

你死芳文社都未執

Source Code api link

你係旁邊扮住樹I 打氣先

半日無睇post，想問開ser未

見到上面宗教戰爭 吉良吉影版心愛先係最正囉

開左，死左，再開左，再死左

最快聽日，要重寫code

執

等樓豬訓醒就開架啦

husky 狗同我搞搞個ser

no
aniplex班友咁廢 不了

呀哈哈哈哈

endat 指既係隻game 幾時收皮 唔係個ser 好無

……

why not both?

難民營就嚟變學園孤島

由紀視角
個ser 開緊
玩得巧開心哦 慈姐

好心佢啦 又唔係唔知芳文社大把fans

當年delightworks又唔知fate大把fans咩

根本自己攞黎賤，一開驚就10抽

點樣唔爆ser

佢整到完教學都係會有人刷 最後爆ser

太多人狂㩒十抽變dns attack

維護到聽日 睇黎聽朝起身又會死ser

唔係dns attack
係ddos attack

it 狗加油

請大家多多課金比芳文社

課到上限

唔一開驚10抽，刪data重新download仲死得快添啦

根本玩家攞嚟賤，刷到死ser冇得玩

ps: 我仲想刷3五星

agger
有得畀你輕鬆刷首抽就預咗佢係咁死server
鬼叫佢5星咁低機率咩

A channel 無人要
トオル我既

你開到驚當你贏

佢張5星唔多靚
校服look張3星仲好睇

少布高防我覺得ok

其實佢送得10抽即係預左比人刷
咁不如係10抽個畫面加個重刷制比我地刷到滿意仲好啦

good idea

重刷快咗=易爆
就算有個制係到你㩒都係要loading 一樣斷到啊媽都唔認得

我忽然之間好敬重IT狗

我要入gane呀

唔撚係真係14號先開下話

至少小左入GAME DL DATA個PART掛
其實我9UP ONLY 唔係咁識

14號執笠咋

屌，比人上網抽定，開ser果陣直接比你咪算，入game比一抽咁大把你咪唔駛搞到咁

咁咪個個10隻5星開局

咁咪連佢個網都死埋server

你game都可以咁刷，有咩分別，你有時間實得架

上網刷又唔係機率高啲，有咩分別
你想嘅你依家都可以刷到10隻5星開局添

難過六合彩

畀玩家 選隻5星開波咪得LO

冇分別
就算揀完D人依然會用一開始就有既石刷

好多驚都教學完先首抽，咁會唔會冇咁爆

又唔見fgo斷到啊媽都唔認得

咁唔關佢抽野嘅設定事喎 只係佢server問題

邊個話fgo無斷到啊媽都唔認得

無限首抽
咁多人一齊做同ddos個ser冇分別
愛麗絲果陣都係咁死

笑左

法國好似得黃金拼圖唔係第一女主做5星

真係有機會係度吹水吹爆post

不過好似人氣最高

今日開咗都唔知有冇3個鐘 冇野傾

有post(2)先定開ser先

有得玩未啊

post2先

咁樣小忍好慘

不如估第幾個post先有得玩

佢官網個介紹都係冇小忍

懷疑d it狗都訓曬

........................

滿心歡喜dl完落嚟諗住刷首抽先發現未開ser……

完左啦

營運結束

未開先執.......開左一個鐘都唔知有冇就執左

有啲後悔洗走左隻5星可憐

洗唔洗有咩分別 你都冇得玩

咁又係

開番ser............未

你估班it狗真係通宵開工咩

yes

5點開 收到風

訓啦 唔會開

會除晒衫留係公司訓

仲未開

唉，訓
唔撚等

Agger
等到執笠都未開返

到而家都未開⋯⋯⋯⋯幾時有得玩

已經結束營運？

短命驚

諗住返工刷
搞到而家冇野做

維護24個鐘

辣殺營運

加咗兩句

又換左句野
it 狗應該岩岩起身番工

哈哈哈哈哈哈哈
慈姐 我抽到你張5*卡囉

【きららファンタジアをご利用の皆様へ】
長らくお待たせしており申し訳ございません。
昨日より引き続き、メンテナンス作業を行っております。
作業進捗や対応方針などに関しましては
引き続き本アカウントと公式サイトにておしらせしていきますので
何卒よろしくお願い申し上げます。

無期

14號不可避

點解咁多前人經驗一開ser 就爆炸
日本仔都未吸取到教訓

饑餓行銷

個個都剩係諗得日本有人玩

我要抽啊仆街

我要可憐開局呀

好想玩呀DLLM

抽到都唔知有冇中5星，下下抽完睇框

唔知今日會唔會開放幾分鐘俾人玩

藍=4星
藍》金=5星

每日分幾次限時1分鐘

其實尋日beta test黎，未正式開ser

メグミ巴
唉仲未開到game

呢張真係好應景

仲有umiko張仲有bug

隻game有冇00既卡？

00G

你地未玩到咩，我已經玩緊啦
係咪呀，慈姐

寧願石都唔要快手開ser好過

寧寧

你同哈姆太郎玩緊咋

連登手機game部

00吱

想玩
留名

全世界都等J 呢兩隻驚

第二個post都未開既話 改做：芳文社作品討論區（2）

Apps 台

芳文 X
荒民 O

唔係真係14號晚先開下話

不如討論吓依幾套你地最鍾意邊套

咁得閒不如一齊估下
最底右邊兩隻係kill me baby

又要預備宗教戰爭

對唔住，當我冇問過
芳文社是和平無害的

迷路帖

安西教練 我好想刷首抽

IT狗爆辛酸史：一般人以為我哋係修理冷氣嘅

ひなこのーと

きららファンタジアをご利用の皆様へ】
長らくお待たせしておりますメンテナンス作業は引き続き実施中ですが、
本日中の復旧目処が立っておりません。
復旧スケジュールと補填内容につきましては、本日改めてご案内いたします。
ご迷惑をおかけし申し訳ございませんが、引き続きお待ち下さい。（運営）

今日唔會開？

佢講未必得
咁應該真係唔得啦

睇黎真係14號

即係維護繼續 比唔到預定時間
即係佢都唔知要搞幾耐所以索性唔答應你

好揀垃圾呀屌

真係爆post都未開到

推慢啲就開到

改名為作品討論區預定

究竟佢當初低估人流低估到咩程度

唔知破唔破到記錄?

00雞同黑肉O左幾耐T

最多只可打g

比人屌到反晒眼

希望上面三條友反省

我愛00啊

Next topic: new game now loading nowloading nowloading nowloading nowloading

邊隻game

閃亂？

girl friend

00G 加油啊

想講Server呢啲野唔關00g同阿波根事

通常都係外判/另一個部門做

有紀姐

一定唔關啦
game既program就一早寫完哂
server問題應該有條build up server既team搞

佢講得=聽日開
未必得=聽日應該都無得開

一樣要OT 因為官網話要改code

我仲以為係黑肉

真係同隻閃亂鬥廢咁

快撚啲啦

sinoalice 2.0

有得玩未

今日冇啦 聽日再黎啦

係咁撚滿心期待嘅玩家

sorry 我地仲未係玩家

當初WOTs好似都係喺高登PM搵你入團

新人留個名先

GAME都未撚入過一次

兩隻都係首日就dl左但連帳號都未有

未開帳唔知有無得賠

唔知自己算唔算開左

應該好多人仲喺首抽畫面

冇理由冇 11號個個只係beta ser

好想玩呀

呢個類似FGO既寶具畫面有冇得SKIP

咁重要嘅野你都skip

呢D睇一次就夠
睇得多只會覺得煩

依加想煩都無得煩

00唔係G
小櫻先G

我屌你老母

打交啦

玩得未呀

芳文社面前唔可以有戰爭

今日冇咩希望啦

屌你話00係G之後叫人唔好有戰爭

全部女角是姬是公主是我老婆 唔洗嘈

岩岩去補返學園孤島，頂你包裝欺詐既

最鍾意太郎丸

芳文社left4dead

我唔係話00係G牙…
咁日文真係讀00g，但唔係00雞囉

そぉい‼︎

慈姐

負皮左 反省下

愛芳文錯了麼！

00吱!

好想抽狗條

幾時有得玩

慈姐叫大家冷靜

講乜都負皮我

呢呢切

屌住千矢同柑等開ser

唔計已經有5星個七套

キルミーベイベー
ブレンド・S
甘えたい日はそばにいて。／幸腹グラフィティ
正義ノ花道
スロウスタート
魔法少女のカレイなる余生
夢見るプリマ・ガール！
どうして私が美術科に!?
三時限目は魔女の家庭科
未確認で進行形
箱入りドロップス
あっちこっち
こはる日和。
こみっくがーるず
はるみねーしょん
はんどすたんど！

邊位柑

負皮左 自己反省下

紺囉
條腰郁緊 打錯字sor

替身使者由紀

冇KON同點兔既

上面有個貼紗路gif有正評 你講咩都俾人負皮

然後我比人負皮

係囉

Ho ball

呢到係小圈子post?

當年好鐘意呢套
一直都冇第2季

唔係

唔係 等開ser難民營 經常發生宗教戰爭

明明佢打錯字 點解係負皮我

都是你的錯 你唔講咪冇人知囉 仲唔係你既錯

屌keyboard

係芳文社架咩？

日富美法師係咪4星黎

真係你特別多/快負皮

COPY錯

好明顯D賣得既同動畫化左個D收起左

右邊個行收起曬

同埋唔應該叫芳文驚
芳文TIME個5本無份玩
個度都有靈感，LOVE LAB，房東是思春期都動畫化過
橙

起手目標 不求5星

唔係紗路嘅錯 係你嘅錯

抽到光 不過冇千矢

都有機之後先出既
一次出咁多之後仲update d乜

有佢地

開番個加藤惠軍團

到底有冇00

是世界 是言峰 是圓盤的錯！

背景唔識轉

4*無
3*唔知

有啲直接打橫

未必，講明叫kirara time個五本收皮

聽日有無機會玩到

未順利運行到已快爆post

推爆佢

你地講到好似玩緊咁 嚇到我即刻去開一開game

中伏

等得好辛苦呀

推多2個po就差唔多

我都以為開咗ser

推到1001

反正咁得閒，一齊諗下post一樓擺乜

聽晚

【 12/13（水） 19：00 】
サービス再開可否判断
※上記テストの結果を受け、皆様に快適にプレイしていただける状況になっているかを
確認いたします。この時点での判断結果は公式Twitterにて皆様におしらせいたします。

1200石係幾多抽

30

聽日6點係判斷開唔開到ser ?

叫你到時翻黎睇，掛

真係14號

你唔開ser 又點驗証個ser負荷呢
利伸華點

可能開5分鐘俾大家試下炸唔炸得爆

唔開就唔洗送咁多石比人

你地諗掂game名未

木之本桜

桐間紗路

即係爆硬 聽日又唔洗玩住

木之本桜ねね

星川麻冬

我估同你一樣

nanahira

睇黎係搶名大戰

可兒那由多

唔可以同名？

田井中律

應該無限制掛

Husky

淫閪奶由多
不過京正啲

佢用id加人 名應該無限制

宗教戰爭

我屌你個閪

千矢

道歉時要露出................

明天7點可能開機...屌你老母放工時間

人地只係サービス再開可否判断

即係1900判斷唔開啊on9

呢個mad夠loop一日

到時成個fd list都係角色名

世界和平

對由於重複維護造成的不便，我們深表歉意。
關於再次重啟伺服器及賠償等
將會有以下安排
12/13（星期三）19：00之前
修正伺服器重負荷問題
增加伺服器容量
伺服器負荷測試
測試遊戲程式正常運作
12/13（星期三）19：00
若然以上測試能通過將會在這時間重新開啟伺服器
若然未能完成將會在官方推特上公佈

而關於這次賠償問題
鑒於有更多人未能開始遊玩就伺服器癱瘓
所以有這樣安排
12/18 (星期一) 23:59 之前開啟遊戲的玩家
報酬:星彩石 ×1200個
將會在12/21（星期三）發送

無00G

你地個個淨係掛住00G
我要はつき

曾經試過某個group既人乒曬角色同聲優名
然後朋友問：你同聲優傾電話架？

留石抽00

FD: 咁多聲優都識中文既

笑左,等陣12/18都未開ser 佢打算點

若然未能完成將會在官方推特上公佈

post頭放咩好

入唔到game嘅相

上面00g個張

會唔會一開服就有聖誕活動

每套作品都放一張

搵定先

husky巴應該有堆gif？

唔洗送

執柒左佢

MK AUTO完場

人黎落閘放狗

你估佢唔會出哂D作品咩

睇邊個長命

五飛告訴我，到底還要等多久才能結束維護，零式什麼也沒有告訴我

由紀小天使

櫻T

一覺訓醒應該有新po

點解你講親野都有負評

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A
Q:點解我入唔到驚？
A:你玩唔到咩？我已經玩緊啦，係咪呀，慈姐 by大峽菊巴打

Q:幾時先有點兔、K-ON…？
A:課多啲金支持就有
----------------------------------------------------------

人嘅問題

得罪人多

咁樣好唔好？1001記住copy開/比我開

第一個q&a

俾人j擊

係咪有人唔記得熄bot

洗唔洗加埋 刷首抽唔洗重裝

紅色大字

未玩已經差唔多爆post

幾撚驚你po會變哂小櫻圖

ok

係咪以後都唔可以出聲

都唔係嘅...

快到 5分鐘內5個負評

我正評返你

上面個#1 template

實際上隻game我都唔肯定自己會唔會玩超過一個禮拜，但未有得抽就真係好撚想玩

無呢套份呀

無Love lab

00G呢

由紀係泳池果集話佢都想做魔法師
依家隻game真係做左魔法師

唔係奶媽咩

奶媽話佢別稱係水彈魔法師
由紀話佢都想做
好似係

我指game入面由紀職業好似係奶媽唔係魔術師

邊度有得睇？

見佢招大技回血

憎侶黎，補血多

D卡左下角係屬性右下角係職業

呢張有由紀
由紀係僧侶，青葉係魔法師

成日比你地搞到有個錯覺開左ser

就1001啦

瞓前一推

快快脆脆1001左去開個有post頭既

我張開局圖
想玩呀

Q大

訓前一推

FGO遇過?

推一推

1001

邊有咁快

差一頁幾，好快

希望post2有得玩

ftw

如果聽晚七點開到ser
算啦睇死都係14號

破apps台記錄啦 大把post有人玩都冇500留言
呢度如果冇得玩都爆埋post2

fgo果時都係咁

其實呢度都好少人 來來去去都係個幾個

聽日又爆多次ser

全都是難民

咁1001未

推推下就1001啦

pish

husky仲有冇開1.6ser

push

仲未爆post

訓前助攻

推

我唔搶1001

聖誕會開 ho chi is
留意番遊戲台

推到1000收手

唔好伏我

幾時炒晒aniplex班it狗

func Kirara {
return "未開"
}

func Aoba {
return "抽到"
}

func Chiya {
return "道歉時要露出。。。。"
}

func Hifumi {
return true
}

func reply {
return 1000
}